做緊mos burger 你問我答

好想答問題

教我整mos burger個肉醬

去你間分店就有冇八折

乾唔乾淨？

公司廚房幾大

間舖廚房幾大

有無成日自己整黎偷食

熱狗條腸咩牌子？

最多人加嗰個餐係邊個

你係咪喺沙田做過？

冇玩

123號都多人買

冇 就咁成包掉落去煲

一係半價一係95折

高級part time
有手有腳唔on9就做得

我個間好撚大

緊係有

點先做到會員

薯條雞塊

你估吓
利申周圍走

sakusaku雞個醬點整

邊個包最多人叫
旺角個間搬左去邊

每年年尾10-12月就有得做
一係儲印花 一係就咁俾錢買

冇 就咁一包倒落去醬
再掉舊雞落去就得

The Forest個商場 個位好on9
係朗豪坊咪幾好

想食

可以請我食?

唔比你食 哈哈

憑什麼

有冇咩唔乾淨

我同你咁FD 仲講呢D

老鼠曱甴基本啦

原來我有fd

整唔見張會員卡有咩計

請我食就FD

咁多人問啲野點整 連鎖快餐啲醬汁、肉、薯條、包等等，緊係嗌貨/公司既工場處理好哂架啦 黎到餐廳係差唔多做最後步驟（例如炸野、烘包） 唔通啲雞黎到餐廳先上粉、啲肉黎到先醃、啲汁既份量黎到先磅咩 有名你叫快餐店

除非你記得會員卡號碼
如果唔係所有分都冇得補
或者俾啲個人資料補領 好似$20

好鐘意食薯條，想瘋狂食 幫你番一日工ok？

啲湯係要自己煲 菜同蕃茄都係一手一腳自己切同埋meet

啲員工係叫做 店務員 唔係廚師

新包邊間造？
好似舊包好味d

你店長知唔知你咁on9

一星期換一次油 有啲鋪頭仲唔會濾油

絲打返邊度? 幾點放工?

員工一腳踼

終於有人發現 轉左嘉頓 不過每日新鮮

知 但我做得野 吹咩

好明顯喎😂
舊果間係乜黎？

港島區

好似係大陸野

可以直接俾錢做會員嘅咩？？？

竟然😂

幾時黎太古battle

康怡有幾個女女幾可愛

一個saku 加mo 雞set飲凍抹茶鮮奶要幾錢？

係咪有老鼠?

可以啊

菜貨緊係自己切 雖然都有啲supplier 有切埋既
湯估唔到喎 咩湯黎 好少食

點解早餐個炒蛋可以整得咁撚難食

唔好讚我啦

係啊

是但啦，出街食度度都係咁上下，我都唔係成日食，上個月都係食左三次姐

唔是呱

你藍衫黎？

熱氣啊 食少啲啦

但你地唔洗執餐，都係收銀同煮野姐

個雞塊好好食但得四舊

Benny 你識唔識？

10

有冇諗過唔夠人要自己執自己整-.-

間鋪個設計唔會影到，除非買野果陣要求

好粉

點會唔識

點解咁難食？～

上環?

做乜學我媽子， 唔想聽呀

所謂嘅海外進修有冇你份

化學蛋嚟

樓上有人認可愛女女麻，叫佢自貼

食到唔食

其實我係你老母

返太古？

唔好玩啦 冇店長都唔撚洗諗

唔知啊

冇圖

我話緊唔洗執食完個啲

唔知可唔可以order時加笑容呢

睇吓多唔多 冇人都係要自己執埋on99

快撚啲啦 笑笑笑

次次都猶疑加雞塊定炸雞好
野飲就一定抹茶鮮奶，仲有冇其他好介紹

💔

Mos chicken 世界第1！

飲湯正啊

唔係客人食完自己執咩

睇吓啲客好唔好 食得乾乾淨淨我都好想感恩

我好鐘意食mos
當年咁多分店
點解會執淨青衣同旺角兩間
仲要芥末醬得旺角店有？

然後點解又可以再開返咁多間分店？
中間係咪搵左人融資？如果係，投資者係邊個？

屌你個表情撚

薯條雞塊好正

仲有想問幾多分分別有咩換

Pt 幾錢個鐘

我們店裡的每一個人，心中充滿善意

補領先

栗米湯冬天飲幾正

諗住做到幾時

你識唔識啊婷？我同佢幾熟

鋪頭老細都唔太清楚嘅嘢，點輪到店員仔過問

幾時可以申請會員

點解新個個炸帶子乜乜咁撚難食

荃灣？

點解咁撚好食

雞塊bbq醬真係好好食

點解有啲product 康怡冇 但太古有？
例如南瓜餅

邊間有照燒雞漢堡, 而家變曬黑醋雞

金妹牌
就咁成條放落去䁔水助熱
D腸都浸得幾耐下

mos-burger vs mos-cafe

你多數食咩包

粟米湯好好飲 究竟邊個牌子

你住青衣返港島？

其實而家易搵位咗，雖然朗豪方便去d
以前係朗豪mos私補日文

點解照燒雞會冇左
中學個陣成日食
依家食唔返

覺唔覺得開工前要讀一遍店既宗旨好ON9

我都做過
你做咩位

pt幾錢個鐘 無留意

鋪頭老細留言了！？

邊款包最好食

m記本店

你哋係哋煮同收銀都要做？仲要出埋餐 係咩驅使你做啲咁嘅工呢？
多唔多人自己擺盤？

幾錢人工呀

只係打過類似嘅工，有一次翻工嗰陣口多多問咗啲員工唔應該問嘅事（件事關老細但唔關自己事），之後老細都有答我，但就叫我冇下次喇，要清楚自己咩唔應該問
所以做唔到店長／再大粒啲嘅位根本唔會知道上面office啲嘢

咩叫唔應該問
我做得長工就更加要知
我唔知個架構點出黎撈 乜撚都唔知就食屎啦
有位上個陣乜都唔知 人地知就俾左機會人

不過多謝巴打解答

覺得咩包係必食？

17歲 絲打 青衣 做緊mos burger 非處女

一星期一次咪好過M記囉

要俾幾錢買會員卡？

老細唔會覺得你八卦咩

咁梗係傾開先講落去啦
執生囉

人工幾多

會員卡有計分架咩
啲分有咩用

住青衣邊頭？

青衣長發個間會唔會開返

識唔識Icy?

食緊
好心 cafe 應該同普通店賣同一樣野，再 topup 其他普通店冇既野，而家反而得普通店有 cafe 冇既野，好唔方便

嘉頓 d 防腐劑
食珍珠堡好 d

我成日飲熱抹茶鮮奶，水同粉既份量有冇固定？

有時水位距離杯蓋4/5cm,有時鬆手啲會裝滿啲

其實每次都就咁貼貼子上去，舊會員係咪唔續會都仲用到？

青衣好唔好住？

有D女好似好正

長發果間幾時開番

好鐘意食但下午餐一定唔飽

坑口個間有冇打算開返?

魚柳包好撚正 m記垃圾

啲紅茶好難喝
照騙呃咗我既信任

點解個包越來越細

周打蜆湯好好味 ，但係咪用粉開？
飯堡個飯係咪用微波爐叮熱？個飯係本地貨？大陸貨？定日本貨？

我以前做個間乾淨到仆街喎

你新出個個帶子包好撚腥

個包係咩牌子 好soft
仲有南瓜餅係咩牌子
求答

隻新包皮好撚難食好似食緊金拱門
可唔可以換翻舊果隻包皮黎

荃新天地分店有d女幾正

你姓袁？

鬼知咩 其實間間都有wasabi

不了

當年芥末醬得旺角分店有

唔記得啦 $40一分

睇你邊區

和藹親切

Gogogo

正，都正

Hea做

去咗沙田bo

睇上面

我都覺

Nope

唔好問我 撚知咩

抹茶鮮奶係咩粉???? 勁好飲

Chill sauce

唔同cafe同berger

Piago 荃灣 mikiki

半日都爆

自家野 不過台灣野

Yup

不嬲唔讀

SPT

因為中意？
都多啊

Mikiki?

冇喎

Ok saw

覺唔覺個魚柳飽係最好食

宜家哥隻根本係垃圾

幾錢個鐘

長發個間裝修好未

11月

美奇思 如果冇記錯

真係支那野？
咁點解會轉既？

我發覺沙律醬係支製後唔係好夠膽食
沙律菜係唔係新鮮？

之前早餐湯意好好食
點解要cut

唔知係咪大陸 但即烘好好食
我quit左好耐 唔知點解轉
菜答唔到你 因為我唔返早
不過基本上係每朝先洗果日要用嘅量

樓主 我都係青衣返WCE

Google返又真係有間美奇思食品有造麵包
我竟然覺得好食過嘉頓
我仲要食咗好多年，一星期至少食一次

我覺得你太擔心啦
起碼以廚房衛生程度嚟講mos真係算幾乾淨

我信得過m記班員工，係信唔過大陸d材料姐
同金拱門比，m記d包整出黎乾淨企理好多

22

你呢個m記我睇左幾次先get
好似總分區經理再上一級就係日本人管
同埋每次check hygiene都好嚴下
我諗d貨都唔會隨便訂 都要過到關先
食物質素都叫有保證啦

你幾錢日？

金平牛蒡包好唔好食
咩包最少人買

高級PT竟然仲敢開post講公司嘢？
之前警告過話唔比講
利申識楊董

好撚好食

做緊狗

我都識啫

住山上面？

迴旋處

點解咁貴

Hi

Dint ask me

最好食嘅包
頭5位係咩

12345

認真係咁排？
食個1號同和牛堡
有冇其他推介試下

魚柳bell，食完唔會食返金拱門

我都係青衣人

和牛係咪真係和牛

世界級

幾時mos會有mos

好耐冇食
而家咩價位

7號照燒雞 my favourite
同埋珍珠堡

補領會員卡要幾錢？

個吉列帶子堡最頂pat醬咩嚟？好難食

普通卡除左儲貼紙點升金？

屯門分店環境好污糟

$20

下次記得走啦

今年未知點

黑醋雞既黑醋點整？

以前好厚滿哂椰菜 咬落好鬆軟 點解依家冇？

沙律係分店整定一盒盒送過黎？

最新果個帶子包真係好難食，唔該反映下

Mos cafe係米高質D

咩野食係最伏 或者好唔抵食?

有啊 係新港城

每日新鮮整 真心 自己都好中意食

好

並不是

咩飽

咖啡特飲同Iced milk tea
唔抵食就冇咩嘅 都好好食

都話一包包醬咯# 冇得整㗎～

$4-60/餐

係啊 澳洲和牛嚟

日本抹茶+糖+奶+水

嘉頓-.-
日本空運過嚟 唔太清楚

邊間

你當係一舊蜆湯冰磚煲熔+奶+水

係 叮1mins
台灣貨好似係

唔夠甜？

呢個唔清楚

其實啲貼紙你當留念就得
因為你有卡有買野有用就一世都用到

沙田邊條女最靚？

有嘅 不過唔講啦
咁一定係倒多咗 我地有規定份量

Eleine

同公司反映下用翻舊果隻包啦
唔係有排蝕
宜家果隻同麥記冇分別

就黎唔唔做啦佢
咁馬鞍山邊條女最正？？

點解我咁好食

知唔知點解間間都開到咁細間唔開到KFC M記咁大間做多啲生意?
灣仔嗰間細到得廿幾個位仲要超迫有時想去食入面已經座到滿晒

Ching

痴撚線

又肥又矮，不了

唔知可能有啲咩簽約？？唔知啊 講吓囉

黃埔邊條女最正？

其實我覺得開得太快
已經唔夠人仲係咁開舖

可能冇咁多錢搵啲大地方？

米奇最正

好玩得又nice 佢教識我好多野
唔準你咁話人

Btw巴打你邊間

咁大埔呢？

有人正咩

我成日食mos咋，唔係做mos

打手

唔好執okay?
成日好似有空位淨

幾錢人工

大埔個間

點解

好忙bo

同一個商場 比起M記少得多人

忙就中午時間同夜晚姐 但係最仆街係洗野 好辛苦

最中意洗野 唔洗煩

最憎洗隔油個舊野 又臭又難洗

沖吓算啦 拎黎食咩

我個邊條撚屌會檢查 煩個閪

大埔暑假嗰女店員靚到癲

咁慘

而家已經冇做喇好似
換咗啲矮肥

記得中學雞嗰時做 啱啱開始學setter嗰陣
整親mos都因為啲洋蔥粒擺得唔靚 搞到啲肉醬會淋到周圍都係
咁啱個日本分區經理過黎巡視業務 見到我整個mos整得唔靚
我仲以為佢會屌鳩我
點知佢勁nice咁戴起手套由頭教我整一次 整得勁標準
整完俾我睇之後仲請咗個示範俾我睇嘅mos我食 同店長擔咗聲叫我匿喺後面唔好俾啲客見到
嗰次係我第一次親身feel到啲日本啊head有幾nice
係我食過以黎最好食嘅mos

利申港島區food court嗰間mos

D湯都係整好再溝水煲？

太古城？
極難搵位，一定去康怡

我覺得好飲過茶記檸茶走甜喎
btw是咪lipton黎？

D女好正啊, 成個學生妹咁, 好想拉入房抽插

你哋啲咖啡，不論凍熱都好好飲

捷榮

飲親都有屎痾

可以咁講

Apita?
我初初都係啲蔥整得唔夠實 之後係咁跌

對啲奶仔敏感

慘過死

屌 你食屎啦 亂鳩答就當自己做mos burger

你係咪zero哥？

好想搞到樓主潮吹

睇黎各下仲清楚過我

生得未？

??????????who

好後生，未生住

一齊吹

破處未

你呢

未，你呢？

咁我都未

唧係我破左你就破左？

你咁講咪係

有無翻工

冇 廢青

做咩唔翻工

因為垃圾mos

垃圾mos做咩黎

低人工

無做啦咩

知咁多做咩

又係你開po先，唔問得架咩

我見過有啲中學生坐好耐溫書...公司政策係由得佢哋坐定係會請佢哋離開...定唔理佢哋?

咁早餐腿蛋包係咪化學蛋？

係

有買野食就唔趕得

得得得

有無儲錢

少少啦

比晒我得唔得

啲人服務態度好差囉

你講康怡？

上次係太古買野食 落單果陣 條友用啲水噴9我

竟然😲
你唔好彩，我通常都有可愛女女落單

邊撚到有可愛女女 我次次去都未 得啲男員工

咪講左對唔住囉

對唔住有用咩

你幾耐去一次先

冇茶味
蘋果水咁

唔好投訴，謝你

唔係呀，佢成個茶包上，想濃啲咪dok多幾下

凍茶冇茶包喎
係唔係要講濃啲嫁

問個可能有少少低能嘅問題
我就係見你地話會有日藉分區經理黎鋪頭巡視
佢係唔係識得講中文？

一個星期一次

黎香港第一餐

點解凍檸茶加咗糖，平時無架🤔

可能學生妹黎，你咁啱撞唔到
近幾個月係少見咗

正常煲完都會落糖

有個識少少 仲幾可愛幾nice

飲開無甜味，仲會另外俾糖水自己加架喎🤔

有時冇比到可以同我地講返 而加唔會主動比 好似係

其實我鐘意飲無甜味😂

竟然😂😂😂

茶記走甜唔係呢隻味黎
以前鐘意飲抹茶鮮奶，不過度度同次次隻味都唔同

No sugar no life!!!!
哦～可能有啲落多咗奶多咗糖
將就下 唔好意思

你店長好唔好人?同你地friend唔friend?

好啊 玩得埋

你店長呢

佢係你後面

除左難搵位，我覺得太古城個間差過康怡